宇城飛好好打？ 我地波台就同你開年

蓋世寶吊老母話已book左場代粒仔打柒你 有膽就打就叫你一地飛哥

2點前宇狗唔入當輸

牙蓋邊有場呀 康文薯狗到仆街

新年流流唔好咁

打撚柒埋你 屌你老母

佢炒場狗來

康文署今日推出打擊「炒場」的措施，防止租用人取消預訂場地，並即時轉讓給其他人。 康文署說，在新措施下，如果租用人取消已預訂的康體設施，「康體通」網上預訂系統不會即時把有關節數開放預訂，而會在取消預訂後翌日凌晨1時，才在康文署網頁公布，上午7時半供市民預訂。 另外，「康體通」推出流動版服務，市民使用智能手機及流動裝置瀏覽「康體通」網頁會更方便。康文署計劃在今年4月1日起，停止電話預訂，以防止有人利用電話預訂場地的3日繳費期「炒場」；又預計在第二季引入電子支付功能。

佢排隊炒

快啲打 唔打正契弟

2點前佢唔入 當蓋狗贏

典解唔是牙笠然

我唔打架

牙粒從來無輸過

屌你老母出黎打

笑死 你放張場紙上黎先

FF 想打架

點睇宇狗又粒水

佢比女人恰

笑4

佢真係打你就驚

支持！報返打邊爐一役之仇